點解細個玩猜皇帝隻腳一定要dom地？

仲要講 包包你呀剪剪你
好似好威咁

氣勢

霸氣，輸人唔輸陣

氣勢囉
打乒乓球都要啦

梗係啦大地在我腳下喎

得氣勢冇用

利申：試過連贏10場

包剪揼 包剪揼 輸左俾人揼

大力dum地果下 果股力度
一野傳落皇帝到 未猜佢都輸撚左啦
真正既皇帝 係唔會淆

每dom一下地就等於標一次童上身

驚其他人唔知佢地玩緊猜皇帝，所以要誇張啲